\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[activeacute, english]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{bbm}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{bm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{tikz}
\usepackage{float}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{multicol}
\usepackage{listings}
\usepackage[margin=0.8in]{geometry}
\usepackage{algpseudocode}

% \usepackage[spanish,onelanguage,ruled,lined, linesnumbered]{algorithm2e}
\usepackage[onelanguage,ruled,lined, linesnumbered]{algorithm2e}
\newtheorem{theorem}{Teorema}[section]
\newtheorem{lemma}[theorem]{Lemma}
\newtheorem{proposition}[theorem]{Proposición}
\newenvironment{definition}[1][Definición]{\begin{trivlist}
		\item[\hskip \labelsep {\bfseries #1}]}{\end{trivlist}}
\newenvironment{example}[1][Ejemplo]{\begin{trivlist}
		\item[\hskip \labelsep {\bfseries #1}]}{\end{trivlist}}
\newenvironment{remark}[1][Nota]{\begin{trivlist}
		\item[\hskip \labelsep {\bfseries #1}]}{\end{trivlist}}
\newcommand{\negr}[1]{\textit{\textbf{#1}}}

\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
\newcommand{\E}{\mathbb{E}}
\newcommand{\N}{\mathbb{N}}
\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\V}{\mathbb{V}}
\newcommand{\Q}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\K}{\mathbb{K}}
\newcommand{\C}{\mathbb{C}}
\newcommand{\T}{\mathbb{T}}

\begin{document}
\title{Notes and To-Do:}
\maketitle

\begin{itemize}

\item Complete section 4.3.
\item Optimize model 1.
\item Try third transformation.
\item Speed reversion parameter analysis.
\item Threshold $\eta$.
\item Optimize with $a=-1+\epsilon$ and $b=1-\epsilon$.
\item Try to optimize using only data with few error, to check if we reduce the variance and the histograms matches better.
\item Try to do a double optimization for Lamperti.

\end{itemize}

\subsubsection*{Meeting with Marco:}

\begin{itemize}

\item Algun intervalo se escapa? Si se escapa, podemos hacer Euler adaptativo.
\item Intervalo de confianza puntual.
\item Trabajar con el maximo y minimo de la trayectoria.
\item La variabilidad no cambia en el tiempo. Es una limitacion de este modelo.
\item Preguntar a Ahmed donde es importante $\theta_t<\infty$.

\end{itemize}

\end{document}